[衰妹] IU拍攝既一件衫, 下半身原來係咁樣

重要擺埋晒d咁既pose

痴線好想睇

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

揭開就入

舊圖黎? 點解個頭綠綠地
不過好正

不過iu有著褲

新野黎wor

好白滑

韓妹d皮膚係世界上應該首屈一指

未入就射

但係點解一打燈就變藍？

咪再色 否則開槍打死你

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在想有興趣睇港足港超或者一路有睇開的球迷入嚟一齊討論傾下波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿。

入group嘅可以講低自己中意邊隊，得閒約埋一齊去睇波。仲等咩快d入嚟

光復香港由重建港足文化開始